今次塞機場嘅錯誤

係應該塞機組人員
琴日喺因為塞車所以啲機組人員嚟唔到
機管局先停

係你塞車塞鐵可以揀crew黎塞？
用下腦啦

照你咁講
係咪應該塞員工通道？

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）